到底陳奕迅識擺幾多個pose

專輯：天佑愛人

專輯：U-87

專輯：H³M

單曲：四季

單曲：誰來剪月光

睇咗咁多張，發現佢啲pose都係大同小異
同一個動作可以用足10年
到底邊個幫佢設計啲動作 唔好再Hea啲
定係佢十幾年冇換過設計

屌唱歌啫，Kpop咩

佢洗鬼擺pose 全部cover訓係度影都大把人聽架啦

你啱 無論佢點影 都一定有人聽
利申 聽開

動作同cd名符合

呢張表情豐富 非常動感

第一眼睇有啲似呢隻野

pose自然咪得, 唔需要好似衛蘭或者fiona咁嘅

其實怕被忘記 至放大來演吧

呢隻係李燦森

擺你老母閪咩擺

可能佢學得自己右邊面靚啲

咁先至有設計，eason個d悶到

點解我諗起梵高

咁又唔洗咁極端

高登當時極力恥笑呢張相

eason做呢個動作最大亮點應該係單春

應該係佢個人興趣逼條team用
D yoga 女好鐘意演野